

{
    "quizSetName":"",
    "quiz":
    [{
        "question":"公開發行股票之公司於股東臨時會開會前╴╴日內，股東名簿記載不得變更。",
        "answer": ["三十"],
        "choice": ["十五","四十","六十"]
    },{
        "question":"股東出具委託書委託他人出席股東會，應於股東會開會╴╴日前送達公司。",
        "answer": ["五"],
        "choice": ["二","三","七"]
    },{
        "question":"公開發行公司股東會有選舉董事或監察人議案時，公司應彙總徵求人名單與徵求委託書之書面及廣告中擬支持董事被選舉人之經營理念內容，於何時送股東？",
        "answer": ["寄發股東會召集通知時，同時附送股東"],
        "choice": ["開會一日前","開會五日前","開會十日前"]
    },{
        "question":"公開發行公司委託書徵求人其得代理之股數，除法規另有規定外，不得超過公司已發行股份總數之多少？",
        "answer": ["百分之三"],
        "choice": ["百分之十","百分之八","百分之五"]
    },{
        "question":"得隨時要求委託書徵求人、代為處理徵求事務者、受託代理人或其關係人提出取得之委託書及其他相關資料者為：",
        "answer": ["金管會或金管會指定之機構"],
        "choice": ["證券暨期貨市場發展基金會","投資人保護中心","證券交易所"]
    },{
        "question":"公開發行股票之公司監察人全體均解任時，董事會應於╴╴內召開股東臨時會選任之。",
        "answer": ["六十日"],
        "choice": ["三十日","四十日","九十日"]
    },{
        "question":"下列有關公開發行公司股東會紀念品之敘述，何者錯誤？",
        "answer": ["股東會紀念品保證金之金額及收取方式，由主管機關訂定之"],
        "choice": ["代為發放股東會紀念品予股東，非屬價購委託書之行為","公開發行公司每屆股東會如有紀念品，以一種為限","股東會紀念品數量如有不足時，得以價值相當者替代之"]
    },{
        "question":"行使股東提案權之股東所提議案，有公司法所列情事者董事會得不列為議案，下列敘述何者非公司法所列情事？",
        "answer": ["股東所提議案董事會決議未通過者"],
        "choice": ["該議案非股東會所得決議者","提案股東於公司依第165條第2項或第3項停止股票過戶時，持股未達百分之一","該議案於公告受理期間外提出者"]
    },{
        "question":"公開發行公司同時選任獨立董事二人以上者，獨立董事以外之全體董事、監察人持股成數比率降為原比率之╴╴？",
        "answer": ["80%"],
        "choice": ["60%","70%","90%"]
    },{
        "question":"公司虧損達實收資本額多少比例時，董事會應即召集股東會報告？",
        "answer": ["二分之一"],
        "choice": ["三分之一","四分之一","五分之一"]
    }]

}
